好開針，陳茂波派咗成十萬比我！

本身我一家4口攞開綜援，每月萬3x2=2.6萬，2個仔又派4千+濕碎，我老母有2層樓收租(其實係我嘅)，剩係佢差餉已2萬，另外個人税佢又慳3萬！

可能仲有，等佢講完先知。

fat fat la

屌 我都要去咬老綜了 還掂屋企有地方收租

而家申請仲趕唔趕得到派

我星期五六日揸的士，一個月都有皮幾嘢

人生贏家

香港玩法理應如此

我都係
想知再講

收撚皮啦 4人撚有成萬咁多

好彩拎緊,有三糧出,正
可以去多次日本旅行

屌你老母,
單身的我食蕉12碼
住60呎劏房
乜撚都冇,
我不想活了.

智障加殘障？

返工交稅仲有咩意思？
屌。。。咬綜援大陸收租win win仲好過

其實唔止，我平均萬7，8一個月，有啲嘢攞開就知。

咁多收入 有樓係手 仲咁口響話拎緊綜援 自首啦

香港地識玩一定拎綜援加出去搵份野做

平時2個仔學校乜都唔使比，食lunch, 上網，書簿，旅行，課外，嗰度都幾千，重有關爱久唔久又送下

拎定份綜援form先

老婆好多小毛病，成日睇專科跟進，睇政府醫生又慳一萬幾千！

一家四口，一個月綜援有冇一萬都成問題啦，樓主唔好再抹黑d弱勢喇

又多幾千蚊駛
買野唔駛睇價錢

2015年，而家應該加10%

如果之前巴士單野受傷既人有拎埋綜援 就過肥年

好想咬老綜，求教學

當然，入咗system 先，排公屋都快啲，
跟住學門抄散trade, 將來重可以移民澳洲加拿大。

已經準備拎老綜了

屌！我都想咬老綜

而家申請仲拎唔拎到三糧
返工返到隻狗咁，開工利士廿蚊
咩撚糧都冇
每個月夠開支
見到綜援出三糧就嬲

報了警 樓主自己同個官解釋

on9son, 我犯咩法？我冇樓(我阿媽架，佢交足稅)，冇儲蓄，真正窮人！

其實我乜都claim足十free嘢 每月2萬都嚟。

唔報死全家

我報唔報你都死全家

要空窗期，你可以拎上大陸燒晒佢或者去煲隻靚雞返嚟，一般都搭一件游艇，咁你就肥啦，你乘一乘佢？起碼值5百萬！

作都作好d喇 有樓無可能呃到綜緩

搵施麗珊社協幫手代辦申請綜援一條龍服務，24小時特快批核，現金即時過手

識唔識中文好，我幾時話過我有樓

Dllm 又係乜撚都無份 税我又唔撚洗交 又無老綜 我屌你老母咩

唔洗交稅

有兩層樓已經人生贏家 講條撚咩

乘少一個月

點樣拎？無公屋租緊樓，我係咪遲左份工就申報得？佢會唔會唔批

扮精神病返唔到工 搵社工幫手申請應該會好小小

冇乘少

我老豆睇完新聞勁撚嬲
話原本綜援淨係俾班撚樣吊命
依家仲要出三糧 冇貢獻仲咁好福利

發達
人生贏家

如果佢見到平均綜援金係幾多嘅話仲嬲

一家四口嘅綜援家庭住公屋嘅，實質生活質素享受等於三萬幾蚊打工嘅人！
但係佢唔使做喎！

之前都有報紙講，綜援家庭實際拎嘅金額冇政府咁多

屌

仲有關心基金 明愛乜乜物物

我都係拎左先知 overall肯定多過你老豆養定份糧

Ching sick玩

巴打
有冇教學

總之未攞嘅咁就快啲攞，香港人攞綜援係天經地義，好過畀啲大陸人攞，

香港啲錢多到洗唔曬，冤枉嚟瘟疫去快啲攞曬佢財散人安樂，

香港將來經濟環境越來越惡化，你份工朝不保夕，有綜援有保障，強積金65歲退休之後十至二十年就會洗曬，之後死都唔掂！有綜援乜都唔怕啦！

有心暪實得，差在有冇人查你，
但肯定大把人咁做

層樓喺大陸，香港政府check撚到咩，check到都唔當係香港嘅資產

綜援係難聽d但係被動收入係等同300萬本金既3%息
即正常要有一個月乜都唔洗做拎5000hkd起碼要將300萬放落定期(2%息)or股(3%息)先有，但拎綜援直接5000hkd被動收入
所以拎綜援係等同有300萬本金放定期
我就一定拎硬
之後炒散出現金
強烈建議偷偷地拎唔話俾朋友知。

推到上報, 要比波波見到

其實點止5000
好多開支都可以CLAIM
睇政府醫生住院都唔洗錢

咁睇黎靠哩d資助同有層樓係手放租無乜分別

終於可以大條道理做廢青

繼續吹

仲差張白卡

屌你老母, 益哂啲蝗
真正香港人就食屎

死撚開啦以為自己好好笑

照你條formula 咁我一家4口計埋啲freebies 咪政府比千幾萬本金比我"食好"！

香港真係福利天堂！

係啊，資本主義不嬲鼓勵養懶人
只係睇自己過唔過意得去

樓主細佬細妹得閒仲可以去OP遊山玩水，簡直人生贏家

哇 一人原來有 5400 蚊

公屋細單位幾錢租 ? 當 1400 蚊
水電煤電話費當你 1600 蚊

2400 蚊 除 30 日 , 80 蚊一日
3 餐,麵包 10蚊 lunch dinner 自己煮 40 蚊搞掂
每日仲有 30 蚊淨

即係一個月有 900 蚊
一年 10800 , 去兩次旅行

綜合社會保障援助計劃下的受助人，可獲發給租金津貼，以支付居所的費用。

津貼額為實支付的租金，或計劃規定的最高額，兩者以較低者為準。租金津貼

上限如下：

合資格家庭成員 毎月最高金額

1人 1,265元

2 2,550

3 3,300

4 3,545

5 3,550

6 或以上 4,435

條數唔知包左租金津貼未

一萬都冇？睇下新聞啦5毛

唔好講咁多
推上報開心share

哇 原來租都有得津貼 即係每月再儲多啲

可唔可以教下點樣申請綜援

一畢業搬出去租個床位 for 家訪 住宅證明
申請成功 連關loan都唔洗還 又可以申請埋資助去讀碩士 full time 專心讀書
又特快申請到公屋 又出三糧去日本旅行
平時走水貨 炒散 網店生意 揸Uber又得

求其話自己有精神病，已經有傷殘，又多幾千

針你老母臭閪咩

點拎呀有手有腳冇病

唔洗入青山咩

點先可以攞到綜援又要交3萬稅

我大陸三層樓
有層拆左賠1500萬
全部送哂比老母

三年前申請埋大陸個老婆(精神病)落黎
而家一家四口每月拎一萬八
住長沙灣地鐵上公屋

老母得閒請我食飯去旅行

拎埋佢學生資助啦 啲戲做好D全資都有你份

不想活了

入去幾個月
冇咩野
入面好食好住有電視睇
大時大節仲有餸加

我係你的話, 一定會諗一係"邊D人"搞到你咁慘, 搵幾個同歸於盡都好

一步一步嚟。唔好急。

樓價會腰斬，綜援唔會。

根本就onlun9! 之前睇啲巴士司機，咁撚辛苦，得嗰皮幾嘢，重要養家住劏房？真係吊共狗老母！

咁你咁有錢 點解唔去醫院驗下個腦先 ？

收皮啦你支那畜

呢度好多右翼仆街抹黑基層弱勢，所以呢班右翼仆街預算案冇得益係抵撚死

排緊政府呀吊你老味，mri要3年。

有錢就唔使排啦弱智